岩岩有個德國妹喊得好靚

有冇ching cap到

純文字討論？不孝子

thanks

靚個系？

話係男人我都信

屌你 男人樣黎既喂

我一陣去開解佢

有個喊花咗面上面個國旗 好靚

邊度靚

好普通

喜般better

冇得喺電視再見佢

郁郁下果陣靚 定格麻麻地

想屌

希望下屆佢再喊過 等大家可以再見到佢美態

喜般陣間去我屋企訓

右邊reus女朋友

好想再見到佢

都幾正

想屌佢個鼻窿

你啲口味咁柒嘅

睇直播識郁果陣靚 cap落唔靚